有時會覺得一事無成

1 大學讀水泡科
2 英文同到鬼佬簡單傾計但係gramma成日錯， 當佢地冇放慢傾計就咩都聽唔到
3 人工唔高

從前有信心既事， 遇到比自己強(各方各面都比自己強) 就會懷疑自己

大家有冇哩種感覺